咁多位曾經喜愛POKEMON既90後聽返歷代BGM有無特別感嘆?

我已經老啦 POKEMON亦都有廿年歷史
以前歡樂無憂玩遊戲既日子以經過去
人愈大 愈多煩惱 愈多負擔 愈少時間
細個只需要返學放學玩遊戲 同朋友玩
以前最鐘意玩就係POKEMON, GBC GBA NDS 模擬器 改版 漆金綠寶石 上到大學都仲有玩
但到出黎做野真係太忙 無時間再玩 就算玩返亦都唔係果隻滋味 成日驚住仲有其他野做
無曬私人時間
有時做野都會開返BGM黎聽返回憶下
真係百般滋味在心頭
自己住既地方變到唔到曬 香港唔再係香港
心境愈都唔再係以前咁單純 唉...

而家只能盼望日後仲有時間可以玩多D POKEMON既遊戲

玩過咁多代仲係最鍾意金銀版

littleroot town

怕咩啊，照玩啦，我因為太掛住bgm都有去玩
玩到打完四大天王放手
跟住之後有mood再去玩

要就住玩無得一氣呵成 個FEEL差咁D

紅藍綠寶石先正

真係無時間到咁咩？
星期六日個陣都夠我玩

人生要及時享樂 巴打

幫你推下,初代既音樂好有回憶
同你感覺一樣,人大左就好多身份
無得放低哂所有野 咩都唔理咁去玩
同一時間90後其實都開始老了

YES
同埋玩其他GAME都係 個心情好難放鬆曬咁玩

好SAD

細個玩黃版
同細佬鬥早起身，日日鬥快加level
無攻略唔識玩享受亂打亂撞過版搵未知既感覺
人大左，只想訓多幾個鐘。。
果種回憶真係只能回味

好正 探索未知地圖
好新鮮同好有探險感
AGGER 每日都好累